【後續】被揭上水遊行前夕與撐水貨侯志強密會 發起人梁金成及鄉事派侯志強：無回應

琴日小弟開咗個post但一開頭無放圖，本人僅此向各位巴絲打道個靚歉先，再順道post多一次比大家睇。

少少背景：前日小弟去粉嶺好日子酒家同屋企人食飯，期間見到上水遊行發起人梁金成同侯志強喺VIP房食咗四個鐘飯。

翌日，梁金成就同警察傾咗條完全對水貨客無影響嘅遊行路線出黎。條路線只係包圍住個舊墟兜圈，完全唔知行黎把撚。

（鳴謝琴日有巴打提供嘅侯志強撐水貨新聞傳送門：
[連任上水鄉委會主席 侯志強揚言掃走反水貨客] 傳送門：

[光復上水受滋擾被取消 侯志強落區抽水] 傳送門: ）
------
經過各位巴絲打嘅熱烈推post後，終於推到明報記者見到，繼而訪問兩人是否真有其事。兩位人士均回覆:

無回應

屌你老母梁金成，講得咁好聽話自己同「中間人」傾，就係唔想你地知見嗰個其實係「左派狗」。唔係嘅話，點解比人篤爆咗都仲要堅持唔認？好唔見得光咩？點解唔認？

點解唔認？

(報導：shorturl.at/bpCDV)

小弟想喺度提出兩個疑問：

1) 梁金成係咪需要特登出去同一個鄉事派食一餐飯，先可以轉達「拒絕取消行動」呢個訊息呢？

林鄭搵班學生開閉門會議，班學生都識得拒絕會面啦。表達唔會取消遊行呢個訊息，唔通真係需要靠出席一餐漫長嘅晚飯？同埋，成餐飯流流長，係咪剩係傾咗取唔取消個遊行真係得佢哋兩個知。

2) 宜家條遊行路線咁閪，究竟係咪同侯志強傾出黎嘅？

再講多次，佢哋兩個食咗餐漫長嘅晚飯後，梁金成就傾咗條不倫不類嘅路線出黎。屌你老母宜家喺水貨重災區外圍度兜圈做乜勁？真係連白鴿年頭個遊行條路線都好過你，你醜唔醜啲。

報導入面講話侯志強「明日會在上水設站免費供應水」，唔知呢個係咪梁金成妥協嘅成果呢？

利申：非分化，我係支持並呼籲大家出席聽日上水大遊行，而我自己都會帶埋親朋好友出席。但希望大家睇完呢個post後會有所警惕，因為有曾揚言要用掃把掃走光復人士嘅鄉事派疑似介入呢場遊行。希望大家保持獨立思考嘅能力，遊行期間發生咩事自己識得執生。

推到你老母回應

help push

回應啦！！屌你老母！！！

推

我無野講

我要搵律師

搞手有冇deal到d咩？相都影埋好應該要澄清
抗爭係必須但唔想置義士於危險中

咁仆街

好小桃園飯局feel

救金金老母

要推

金金你對得住5個烈士咩

我要見律師

我要食野

我要投訴你

我要去醫院

出賣義士 出賣手足

利申對上水唔熟
如果條線真係對水貨客冇影響嘅 最驚係設局等班黑底打義士

民間自發點解又要比你金金騎劫

係咁post呢嗰回應出黎把撚，佢肯認中間人係侯金成先再擺出黎啦。

我支持大家去，但大家真係要小心

咁鬼

繼續推，金金老母好危

金金鬼味極濃

去遊行無問題

但大家要小心金金

回應啦仆街！！！！！

同埋班鄉事派

屌你老味金金真係好鬼

留名睇區議會岀嚟界票

@椰子是無辜的

5個義工以死明志
屌你老母 金金走去做鬼？

收到風條契弟捻住派人同泛民對選

屌你老母鄉事派平時惡過狗，而家唔敢回應﹗

澄清下好喔

低票過陳玉娥個個應機未呀？

各位幫幫手 推到全世界都見到 請大家聽日小心d

推到你老母金金出黎

梁金城我對你絕望

出賣義士

留名睇叫完人衝 自己就縮

推爆佢老母

出賣烈士

個個出黎受棍打 你就走去勾結鄉事？

我要飲水

有大台喎大家
反而你做咩都會入佢數喎
唔明係咁分化做乜

契弟出聲未？平時咁撚多嗲

自膠，侯志強先啱

你為抗爭，佢為選舉。
其實唔止佢，仲有更加多的選舉參加者做緊呢D。

推呀屌你老味

北區水貨客關注組原預料「五．一上水齊勞動」有約百人參與，唯遊行前一天，陳雲在facebook透露有人會混入行動人群中搞事，呼籲支持者不要參與。結果遊行當日只有數十名網民響應社交網絡號召，集中到上水新功街水貨客的集散範圍示威。而警方亦築起人鏈分隔。

其後北區水貨客關注組發言人梁金成表示收到可靠消息，指疑有黑幫混入遊行隊伍「搞事」，擔心出現年初一旺角衝突場面，下午3時20分突然宣佈取消行動。[1]

Source:wiki

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

成班上水撚比你岀賣矖！

出賣人民

推到回應

分你老母個化
宜家有明顯跡象顯示有共狗介入
繼續支持你去但叫你小心d
咁樣都叫分化

大大力推

屌佢老母
上水咁撚黑嘅

使唔使下下老母
有必要咩？
痴㗎你
講咗好多次態度好啲啦

好危險咁wo

屌你地講分化講到上撚晒腦
睇清楚發生緊咩事先啦
一陣俾人賣撚完仲幫人數錢呀

上水一定要多人！！！！！！！

梁金成！賣我城！

Pish

咁唔受得你唔好上連登啦

屌你老母

出賣上水關注組？

岀賣義士

1

置頂

其實係當區惡勢力太大
你諗下 成個關注組啲人開哂名
黑勢力可以恐嚇你 打你 搵人收買你條命
我覺得肯幫手搞算係咁
起碼當日照會有人出現

然後最重要係遊行後遍地開花
各有各做

推到你老母應機

係唔係都鬧人分化
係呀我屌你老母呀

投共賣義士

應機未

其實你都要驗眼
睇清楚先留言啦

咁去定唔去好

出賣上水關注組

剩係識潛

娥姐都勁過你

不要分化

最重要係713我地照去

垃撚圾

同意，所以都係繼續支持大家去，但希望大家小心d

聽日一齊呼喚佢

你對得住義士咩

可能想喺個遊行引發暴力衝突
等對家入我哋數！

去！
敵人愈唔想我地做我地愈要做
救救上水

梁金成賣我城

去！但要小心！

發起人都咁鬼
取消啦

講分化嘅都係狗

唔撚係唔受得
而係有一段時間係大家灰心
因為同路人態度太差
根本完全係冇必要

現時起碼遊行可以召到人，諗諗遊行後有咩可行行動
仆佢個街 唔會就咁算

聽日照去！各位手足小心睇路！見到佢就一齊問候佢老母！

屌鳩金金先定屌水貨客先

出嚟解晝呀

有機會
唔知係關注組決定定係佢一個人決定
又唔交代

同意

屌你老母開口埋口鬧人分化
我屌你老母有咩問題？
講到明支持大家去
咁都叫分化？
咁玻璃心你唔好上連登啦唔該，
呢度係咁架啦

why not both

行動一切照舊！見佢閊候老豆！

又想玩分化？
說好的不分化不割蓆呢？
一個月就變晒？

已經有人諗緊唔出
客觀效果
講真佢篇嘢寫得差

如果寫多啲大家照出
注意返冇大台就ok

行動一切照舊！見佢問候老豆

有無cap圖話唔回應之類睇下

取你老母消呀！！！

其實係當區惡勢力太大
你諗下 成個關注組啲人開哂名
黑勢力可以恐嚇你 打你 搵人收買你條命
我覺得肯幫手搞算係咁
起碼當日照會有人出現

然後最重要係遊行後遍地開花
各有各做

聽日唔好比我見到佢

不分化，同共狗食飯都要包容。
咁樣抗爭，你玩埋我嗰份啦

梁你老母！金你老母！成你老母

你想表達咩？
明日照去呀

#0 有報導嘅link，自己睇

I agree with you

唔撚係掛

取消啦唔可以包容共狗

行動一切照舊！但見到佢就問候佢老豆！

擺明係鬼都話分化？屌佢老母又唔洗錢！岀盡奶力屌啦！

你篇嘢寫得唔好講真

push

咪分化上腦你睇清楚而家金金疑似出賣示威者，點解要密室談判？點解唔公開中間人身份？

同意照出
唉 我都好驚人唔出

其實人多比起行咩路線緊要，就好似當日71咁，你可以揀左右走...
聽日大家都可以揀行邊

侯志強個女喺LA 嘆世界 youtuber Elaine

推到娥姐岀山笑柒佢！

講撚到明叫你去，都要老屈我分化。洗唔洗寫到文學作品咁先post？

係
希望有一萬人啦keep到

我點都會去
真係要keep住

聽日遊行見到金金就問候佢老豆！

上水未呀屌你老母！有圖有真相啦！

屌佢老母咁撚樣都有

我冇嘢講

死拎

Push

出賣義士 出賣上水

侯志強：有參與遊行及包圍警總

各位義士小心
呢班人都係有背景 係新界打橫行
飯局密會 事情唔單順

我剩係見到唯痿

遊行照舊，但希望大家一齊屌梁金成老母，出賣義士

推佢老母

人地侯生去食花生，都比你地吹奏到好似逼到林鄭回應訴求咁。
香港人真係無得救

原來係選過立法會仲要得三百幾票...

不能只有我看到

行動一切照舊！問候金成老豆！

黑社會都唔及社會大啊

推！！！

其實唔同水貨客
有正面衝突都好
始終呢次係和理優遊行

推到佢上水

有局 睇路

白鴿年頭搞嗰次遊行路線踩曬入重災區，但都無發生衝突

保安佬椰子是無辜的出來講兩句啦

驅逐梁金成！光復上水城！

班牛屎佬咩都做得出
就算和理非都好危險
上水係鄉黑話事，差佬都要企埋一邊

好似將軍澳之前嗰班都係啦

我屌你老豆呀梁金成

所以遊行前夕仲要同班牛屎佬deal，我真係唔知會有咩事發生

繼續推

梁金成不評論上述連登帖文，也沒回應誰是「中間人」，僅稱有人聯絡過他們，希望取消光復行動。

他堅決拒絕，又表示自己角色只是協助市民申請不反對通知書及規劃遊行路線

btw,合理質疑,樓主鬼ac

可能威脅踩地頭就打柒佢地
唔知梁金成有冇收受利益

咁港島仲去唔去 極唔熟上水路 驚比人伏

屌你老母成班空白ac喺度推post

身有屎咪唔評論囉
出賣義士 出賣上水

人多就唔驚

鄉市會幾時收皮

驅逐梁金成！上水得安寧！

pish

人多唔撚驚
梁金成出賣上水人

你可唔可以追完post先出聲？
咪講左，前日見完鄉事派，琴日就訂左條完全無影響嘅路線出黎囉。
就算佢只係負責訂路線，條路線都已經唔知係咪同鄉事派deal過啦。

想表達啲咩

我都唔鍾意啲牛屎佬

強烈譴責勾結牛屎勢力

出賣上水佢無野講呀

去呀！唔去嘅話d人又話我分化你地架啦！

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
/////// 香 港 人 永 不 放 棄 \\\\\\\
！！！長期抗爭呀！！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

緊係去

如果解釋一下點解見完鄉黑要改路線
pr會更好

多啲人去！多啲人問候佢老豆！！！

睇黎呢到好多人都唔想上水搞遊行...

去可以照去 跟唔跟佢路線行就第二回事

Push!

一定要去！但去到見到梁金成要問候兩句咁解！

各位手足聽日見！

係，所以大家記得要有獨立思考

係
但呢次應該會好多人
避重就輕穩陣d都啱

聽日見到佢一齊打聲招呼！

其實大家唔使驚最重要都係結果幫到上水，嗰啲咩嘢黑社會就算撚數唔駛怕，收到風，班撚樣都係兩頭蛇食兩家茶禮，一方面避重就輕，另一方面做下表演打下和理非，滿足返比保護費啲客戶，如果佢襲擊你，幾個人拉埋佢一二邊，牛屎佬都知道停一日做大龍鳯，逼得遊行人士太緊，還拖打傷D𡃁又要自己硬食

有不反對通知書！緊係去！！！

真

AGREE

唔去正仆街！

呼籲大家遊行之如不忘關心梁金成全家

我覺得呢個人相當可疑

金金回應未！？賣完我地就算？

果班癲佬力量一向啦

上水見

我上水人
睇完條路線都覺得把撚
重災區新豐路唔去，去新成路

所以我支持大家去，但用自己嘅方式去遊行！

留名等睇完左個遊行就宣布參選！

帶定餐具去各位
有古怪

去！一定要去！但同意要討論我地自己應該點樣行。

遊行照舊,但一定要問候梁金成同要佢回應

上水舊墟咁多巷仔，自然流動人多自然逼滿上水

請您立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊 我而家係制止你再打人，請立即停手 我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊，可以告你AOABH，最高刑罰係3年監禁

去就一定照去
金金老母都一定屌

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

聽日見！

聽日一齊去屌金金老母！！！！！

去完自己開路
次次都係咁架啦

估唔到唔係打手
真係有圖

推到大家開始傾點樣用自己嘅方法去遊行！

推,大家集思廣益

總之大家小心安全，結伴同行，巷仔就小心D，見到啲人郁手郁腳，走返出去大路再交俾群眾處理

歷史話我地知
只要人夠多

甚麼鬼、黑幫都唔驚

係！所以推到大家開始傾點樣用自己嘅方法去遊行！

係！推到大家開始傾點樣用自己嘅方法去遊行！

😡聽日更加要去

係！去屌梁金成老母！！！！！
聽日見！！！！！

見佢一鑊，屌佢一鑊！

屌你老母梁金成出賣上水

有無手足可以幫忙擺上梁金成個fb度？

屌你老母金金原來係咁嘅人

係！所以推到大家知道呢件事！

做乜撚野呀佢

個個幫手搞，係得佢搞得咁柒。

咁都夠死
有事就自己縮閃先隔籬多得佢唔少

orange]推[/orange]

已經有5位義士，67名手足被捕嘅時候，梁金成選擇去同侯志強食飯！

聽日佢會同屯門一樣
會突然話遊行結束 之後既事同佢無關

大家一定要隨機應變！

梁金成出賣上水出賣義士

好地地自己食飯唔得嘅，係要同個鄉屎派喺遊行前食飯！

其實上水好細，只要人夠多，就可以塞爆晒石湖墟(即水貨重災區)所有街道

BE WATER
冇大陸狗就擇日再攻 唔需要攻一個冇人既垃圾點

勾結鄉事出賣港人梁金成

實情係佢兩個騎虎難下

推到大家傾點樣遊行

推！

林卓廷同班北區白鴿召喚

姓侯哩2個仆街搞撚到上水d鄉村烏煙瘴氣

三不五時就封哩樣果樣 撐隻夜叉柒婆就用公數出牌匾

留名等睇梁金成幾時入村選村代表

PUSH

好黑暗

選區議員果陣2派人成撚日搏火咁

選完又扮friend

呢d叫扯貓尾

記得之前有另一位巴打設計咗條路線掃到gip又直通水貨街
建議遊行人士棄大台 自己路線自己行

所以聽日一齊黎上水，屌鳩金金老母！

巴打有無新路線可以睇睇？

聽日遊行！
自己路線自己行！

香港人！Be Water！
自己路線自己行！

我要投訴

另外搵個上水居民帶路啦

大家遊行不忘屌金金出賣港人

跟呢位巴打啦

[發夢] [詳細有圖] 夢見自己成為上水導遊

我要屌梁金成

謝謝，我幫推一下！

梗係知佢扯貓尾 但係幾條村入面都係公公婆婆多

[突發]星期六各區大部份巴士臨時取消前往北區運動場巴士站!?點撚算?

我要求屌梁金成

唔跟金金都可以跟呢位巴打行！
[發夢] [詳細有圖] 夢見自己成為上水導遊

BPCDV死LIKE

唯有好似7/1金鐘咁 人手分流
和理非去中環
撐學生入政總

你估佢今屆會唔會再選？

死LINK

官商鄉黑搞九我地

估唔到

弱弱一推

咁點算?
仲出唔出?
定呢個又係分化POST?
樓主係鬼?

跟呢位巴打啦各位

[發夢] [詳細有圖] 夢見自己成為上水導遊

跪求追post

一定要出﹗遊行不忘屌金金老豆﹗

好彩梁金成係選彩園

可恥

巴打住邊區？

照岀
我去行街 洗撚理佢咩路線

嘩屌

條路冇水貨客咁我行黎把撚
屌你老母

其實石湖墟 (水貨黑點）好細，幾千人一定逼爆橫街窄巷，跟唔跟原定路線冇分別

重點係遊行之後，遊行只係前菜

猴子強呢個撚樣講一套做一套，上次上光明頂做嘉賓講到幾大義凜然

行埋中間紅色小路

其實改起點已經有d on9, 唔順路

遊行照行 中午人多唔緊要 遊完夜晚要散 黑底加黑警夾 就死硬

希望多人到逼到入去啦

你冷靜d 先啦，講下d 實用資訊好冇

所以大家要小心

歡迎

佢前一晚有

[發夢] [詳細有圖] 夢見自己成為上水導遊

柒頭金一向怪怪地架啦

向中間人堅拒取消遊行原來要食一餐好長嘅飯先講得完
條友擺明避重就輕咁樣講

金金大師當年出黎選已經表明心跡要從政，今次做搞手意圖都好明顯

我對這個人每次出嚟，成日叫人衝。十分反感，上次在煲底不停去鬧警察，不是鬧對家。
好多社運老鬼或成年的青年人不會啋佢

哇... 屌佢老母

應左未？

本身條友幫手申請，佢個人以前做d咩都可以放埋一邊先，上水人真係會多謝佢。點知轉個頭就去同侯強食飯，我都唔知講咩好。
想從政無所謂，同幫大家申請不反對通知書本身係無衝突，但加埋見侯強呢件事黎睇就變得好詭異。

推到老母回應

佢個人係又要威又要戴頭盔嗰種

都係，佢個關注組都荒廢咗幾年，可能見呢排抗爭勢頭勁就出嚟揸返旗。
如果單野係堅，選舉前佢露底都係好事。

開post嘅目的唔係想叫大家唔好去，但希望大家對呢嗰人有所警惕。

姓梁快回應

明眼人都知佢想選，但其實除左選前選後出理露下面之外，呢個人對上水有咩貢獻？

唔回應，死仆街

係only選前，自膠

正仆街，推

???

推推

路線！路線！請跟呢個巴打！
[發夢] [詳細有圖] 夢見自己成為上水導遊

水貨客逼爆北區
下面呢10條仆街就係幫凶

請去上水嘅朋友每人print 50張
用3M super 77 / AA膠貼到成個上水都係
要佢地變過街老鼠！

樓上

行動照舊，問候佢老竇

推到佢老母出嚟﹗

ppppppush

[發夢] [詳細有圖] 夢見自己成為上水導遊

大大力推

wtfff

官商鄉黑大勾結

大家聽日一定要出嚟遊行之餘不忘屌晒梁金成全家，出賣義士

我無嘢講

有冇巴打有新路線?

屌你老豆梁金成，出嚟呀﹗

路線！路線！請跟呢個巴打！
[發夢] [詳細有圖] 夢見自己成為上水導遊

幫幫忙推

最新消息！！

侯志強承認事件「早兩日見過囉，喺酒樓到撞到」
侯志強承認事件「早兩日見過囉，喺酒樓到撞到」
侯志強承認事件「早兩日見過囉，喺酒樓到撞到」
source:

撞你老母咩牛屎佬，撞到雙雙喺房走出黎？

根本越描越黑！

幫忙推 #542，謝謝巴打！

推推推

最新消息！！

侯志強承認事件「早兩日見過囉，喺酒樓到撞到」
侯志強承認事件「早兩日見過囉，喺酒樓到撞到」
侯志強承認事件「早兩日見過囉，喺酒樓到撞到」
source:

撞你老母咩牛屎佬，撞到會雙雙喺房走出黎？

根本越描越黑！

水洗都唔清啦，一齊食飯你話唔係自己友都唔信

呢條友不嬲垃圾黎,而家仲通匪

所以真係嬲前面班友話我分化，擺撚到明係條友自己有問題

屌你老豆仲講大話﹗

我冇野講

推爆佢

侯志強承認事件「早兩日見過囉，喺酒樓到撞到」

侯志強承認事件「早兩日見過囉，喺酒樓到撞到」
侯志強承認事件「早兩日見過囉，喺酒樓到撞到」
侯志強承認事件「早兩日見過囉，喺酒樓到撞到」
侯志強承認事件「早兩日見過囉，喺酒樓到撞到」
source:

撞你老母咩牛屎佬，撞到會雙雙喺房走出黎？

根本越描越黑！

保持獨立思考

請幫推

其實無咩人睇得通，金金不嬲支持既野我一直都好反對，因為佢地同青城派一樣將水貨客勾帽子為走私賊，我係嚴重反對，因為叫佢地走私賊本身等於認同中国保護主義法律，及認同中共向佢地抽稅。本身大量人士逃中国稅，我身為支持本土很多年既人，一直都保持不支持不反對態度，身邊亦識唔少反共志士偶爾會走一兩轉，所以做人唔會雙重標準，上水問題係人太多，及水貨客帶來既垃圾問題，反而逃中国稅根本與我地無關，甚至係應該支持，所以希望遊行要對準目標，要求停止阻街及亂拋垃圾，減少自由行，唔係反水貨，更加唔好學青城派講反走私。身為本土派咁講太搞笑

用盡力推

金金上次選完彩園區議會其實已被matchy猴頭收偏左
依個係彩園區街坊大多都知道晒架喇

對呢個人從來無好感

麻煩大家用力推，俾全世界知佢兩個扯貓尾

聽日千祈唔好隨便拎水飲, 隨時飲完又屙又嘔死撚埋都唔知咩事, 自己帶水！

巴打，有無多d料可以分享？

保持獨立思考
出賣上水 屌你老母

出賣上水人

仲話本土 香港人你都呃呀梁金成

推﹗﹗﹗

出賣上水人關注組

咁樣佢條路線係咪局黎
就算冇不反對通知書 都唔想跟大隊行

金金條友原本係百佳執貨
佢攪左幾次導賞團後
matchy猴頭就收偏左條友
條友就富撚貴晒
所以上次佢選立會街坊知撚晒條友籠野
立會新東最低票無人投條hihi

有無更新？

大家幫手推

但佢自己永遠唔會衝

唔會去

仲要樓主話食左幾個鐘飯咁好傾？

可以照去
但唔好跟到佢咁貼

一定要去，要去屌佢老母！

好撚鬼，正正常常你要同對家傾咪光明正大
點解要私私縮縮，比人影到就淡化件事
咩叫中間人，擺撚明係對家啦，仆街

將件事放喺林鄭同學界層面，如果學界咁撚私縮同林鄭閉門會面，大家都會屌撚爆學界
佢依家出去同對家傾，重話無大台？

推到佢仆街

乜大家咁落力玩分化

梁金成出賣香港人，冚家俾狗屌

大家見到啲分化撚
千祈唔好手軟

( Show Blocked User - 日日隻揪半個鐘 )

Show Blocked User - 眼看手密動 )

( Show Blocked User - 爾乃姓垃名圾 )

收皮啦on9仔，分你老母

你有冇睇#1....

推到佢老母回應

推你一把

話說，一路掛住講金金同侯強，好似漏左個人無講。
究竟呢個一齊密會嘅仆街係邊個黎？
我仲有一張近照，睇睇有無人認得呢條友？

推，有冇人知﹖

推到有人知為止

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

幫你碌咗陣Facebook,係唔係呢個人呀？

似wor。。。邊位呀呢個？？？？

有無人知？？？

人多點駛跟佢行

犬囉

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

如果唔跟遊行路線行
係咪主辦人要負責？

咁即係去定唔去好 行外圍無意思喎

含撚加傻閪成

應機未呀屌

再推

大力推

嘩，呢d所謂本土派喎

所以話碌撚國師熱城普果班人拆大台真係為香港，你信唔信？
碌撚幫百份做節目收埋收埋果筆錢你估下有幾多吖喇

如果呢個路線有問題 點解無上水人整返個真重災區路線出黎俾大家參考?

建議唔需要跟遊行路線行

金金

天氣咁熱 如果遊行人士行得太累 可以坐埋一邊休息 或者去隔離街買枝雪條 逛下街 涼下冷氣咁 好好保重身體 小心中暑

上水大事 幫推

頂 原來呢個係呢條界票友

skip新成路
必去新豐路

Pushhhhh

星期六會入上水既入黎睇睇(資料文)

幫推上熱門

pork

記住 剩係要佢張不反對通知書
遊行一開始 大家行邊係冇人管到你

問題係佢整左條閪路線出尼 有水貨客既地方就會少人左 如果想搞鳩佢地既 記住叫埋身邊既人。班鄉事好撚大機會擺左d 人係個d 位置，而且d 狗不嬲同鄉事佬夾定肯定唔會出現。

就黎遊行，幫手推

幫手推

大家小心

依家條路線點，有無踩死到班水貨狗？

小心阿

班撚樣走哂
九成水貨鋪關閘

撞